[軍錶撚} LUMINOX同好

最近見到d軍錶款好令 想買用2000蚊筆直買隻 想請教各位巴打
有幾隻錶想問下大家覺得邊隻令d (諗住用黎襯軍綠色布錶帶)
同埋其實係咪隻隻都可以換錶帶
最後香港邊到買有保證d同平d 見好多都話信和既錶鋪信唔過

第一隻3520 (黑白色)

第二隻 3081

第三隻 3001

第四隻 0321

第五隻 4241

麻煩各位巴絲教下我

邊度入手最化算